機場手足聽住

過去幾次大家都見識左餓底乜都搞一餐

唔好戴耳機 見到長期戴耳機閃閃縮縮嘅大家識做啦

唔好再比人推曬落我地到

放工會多人
忍一下
唔好主動做不合作運動

提防耳機餓底搞事

一定要救人

和理飛